中環返工撚lunch飯堂分享區

返ifc既第二個月
食黎食去都係 大家樂 吉野家 m記 筷子記 佳美餐廳
跪求平好西分享

蛇竇, 忠記粥店, 小雨天, 車記車仔麵, 麵尊車仔麵, 江仔記, 沾仔記, 華豐, 文輝, "超"隆街

多數帶飯 ，出去食就小雨天一係買上去食 出面太多人

中環多人到

哪有飯帶